阿仙奴七十分鐘放棄進攻 投降？

強強對決就捱埋佢喇

攻唔入

邊度強 明明就係垃圾